香港有無持不同意見的網上政治KOL 同場辯論的節目?

即係 RTHK 個D

神駒約白兵
黃洋達約劉細良

唔敢搞係咪因為有人淆底?

你出錢我敢搞

因為有教主 冇人敢去

應該搞多啲呢啲
個個都匿埋自己個場打飛機，邊好睇架

搵中立場啦

分主場同作客打兩回合

毓民係自己節目有講過，今次視點31搵佢上去個陣已經叫佢地搵泛民議員上去，可惜最得黎左個李卓人

政壇MMA
以格鬥方式解決政見紛爭

又淆底

黃洋達約搵鬼人去咩

陳雲約人